有冇人覺得深夜嘅秒聲好得人驚

貓：秒～

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

喵：貓～

好勁呀～我地又離成功一大步～～～～～～

全個熱門都一二八！！

今次一定又好多人!!!!!><

班五毛見分化唔到就轉咗新玩法—開膠post

係 瘋狂喺非cctai開膠post洗走重要post

樓煮日日開幾十個post洗版
心諗我幾年前已經算到有今日所以keep住洗版

係 我都係算到會咁先決定早幾年上嚟扮定痴線佬

扮得好似

係 我每個月都用3毫子生活

有無餐餐食麥皮脆雞

你老mi
第一次睇笑到喊咗

嘴天使 muah muah muah

屌好想呵屎谷住谷住

忍杯幻茶就去呵